[2330] [元朗] 元朗報案室落閘 999打唔通

無政府狀態？

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

我打999係被cut線
唔係打唔通，係被cut線

出哂去打人
你地等陣先

天水圍一樣落閘
999 112完全唔通

又係新紅A😡

黑警屌你老母！